哈爾濱女警係咪有特別嘅防彈裝備?

人型導彈, 新兵器

我都即刻諗起佢
btw咩戲話？

零零七

占士邦

Avenger

鐵飯碗兩個

個個大到好似p出嚟咁

係ps出嚟

醉拳無敵孫中山

認真，東北多大波妹係一回事，
另外著咗呢啲shirt跟住再抬頭挺胸咁企真係好顯身材。

好懷念以前中學時期睇女仔步操

Jojo

共產凌凌柒都要問

個波凹既

夜晚做埋慰安婦

露點

鄭若華

波都打爆你

醉拳梁醒波呀

俾領導睇中祖墳霧青煙
入得黨嘅都係男盜女娼

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

鐵拳無敵孫中山 下集 醉拳無敵甘迺迪

遲d派佢地落黎香港幫連登仔做深喉測試

羅拉 揾恐龍骨

哈爾濱領導就爽啦

選官妓？

大驚少怪，見得港女多

真係波大先可以做警察

from Beijing with love

人都死咗, 唔好玩啦

白必圖連過兩關

玩波？波都打爆你呀

蝦你波突

finding nipple

威靈頓牛扒

保安黎，唔係警察

成班演員

讓領導先上！

後生真好問呢套咩戲
呢套野我都唔知睇左幾多次

咁都唔知…唔撚係呱
後生仲識唔識周星星

個pos勁多5毛狗屌你老味，大陸大陸大陸，關香港L事咩，香港人點會好似你咁係度開微博，cap圖，擺上討論區呀；
5毛狗死全家

好撚清楚
Btw 有怪莫怪

睇過又唔知咩戲？國產凌凌漆

跪住幫領導含撚

個女演員好早死
十幾年前去拜阿公，見到佢個靈位就喺側邊

建國大業

習近平二百里山路不換肩 之 唔記得換石油氣

領導宵夜

醉拳屬於甘迺迪

所以話
而家都唔知真心定假膠
定真係00後新血

最終兵器彼女.

以圖搜尋第一個答案已經係

未來戰士 衫 殲滅者XX

多啦av夢

係ps裝甲

係「南拳北腿孫中山」
同「醉拳甘迺迪」

blocked

終極武器之琴晚煮公仔麵

套戲叫From Beijing with Love

1-10號，今晚有領導黎巡查，去準備吓

似新移民

佢一身都好慘

打假波

叫我？

呢條女而家幾歲

愛美神？

似係特別既導彈裝備

共產凌凌柒

其實佢地另一個身分係班高官嘅慰安婦

人地有兩份職業

遲下套野可能禁埋添啦
支那玻璃心

過左身好多年啦

擺明係鐵甲萬能俠

點解要向後咬條腰

五毛blocked

真係唔知

真係個個咁大波?

想屌

死咗！？
who?

傻的嗎？

個女人應該係陳寶蓮 死左20年了
(有錯請指正)

好相乳